關於投考紀律部隊警察 品格審查問題

小弟想投考警察 冇信用卡 馬會戶口 欠債 刑事記錄
但家人 有欠債 UA 啲私人貸款 家人冇刑事記錄 請問家人欠債有影響嗎？

垃圾先去當差
明明想當差，係都要打埋紀律部隊

當差死全家

好仔唔當差

得警犬先會叫自已紀律部隊
敢做唔敢認 正垃圾

肯定同你講 不會。放心去考 加油

明知連登反警察，你都要上黎問，你智商做唔做到警察都係一個問題

有腦都知唔好係到問啦

見你咁慘答下你
你交文件有沒叫你交埋屋企人銀行記錄